{
    "title": "lusa_120",
    "characters": [
        {
            "id": "T25",
            "name": "Um jovem de 17 anos",
            "affiliation": "rgb(226,231,216)"
        },
        {
            "id": "T30",
            "name": "ag\u00eancia Lusa",
            "affiliation": "rgb(250,128,245)",
            "synonyms": [
                "Lusa"
            ]
        },
        {
            "id": "T32",
            "name": "a PSP",
            "affiliation": "rgb(45,167,83)",
            "synonyms": [
                "fonte",
                "o Comando Metropolitano de Lisboa (Cometlis)",
                "o Cometlis"
            ]
        },
        {
            "id": "T40",
            "name": "quaisquer suspeitos",
            "affiliation": "rgb(65,116,84)"
        },
        {
            "id": "T41",
            "name": "Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ)",
            "affiliation": "rgb(41,60,71)"
        }
    ],
    "locations": [
        {
            "value": "bairro Casal da Mira",
            "Part_Of": "T28",
            "id": "T27"
        },
        {
            "value": "Amadora",
            "Part_Of": "T29",
            "id": "T28"
        },
        {
            "value": "distrito de Lisboa",
            "id": "T29"
        },
        {
            "value": "o Hospital Professor Doutor Fernando Fonseca [Amadora-Sintra]",
            "id": "T37"
        },
        {
            "value": "Lisboa",
            "id": "T45"
        }
    ],
    "dates": [
        {
            "time": "hoje de madrugada",
            "TemporalFunction": "None",
            "id": "T3"
        },
        {
            "time": "00:53",
            "TemporalFunction": "None",
            "id": "T8"
        }
    ],
    "scenes": [
        {
            "characters": [
                "T25",
                "T30",
                "T32"
            ],
            "description": "Um jovem de 17 anos ficou em estado muito grave depois de ter sido baleado no peito hoje de madrugada no bairro Casal da Mira, na Amadora, no distrito de Lisboa, disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa fonte da PSP.",
            "title": "Um jovem de 17 anos ficou em estado muito grave depois de ter sido baleado no peito hoje de madrugada no bairro Casal da Mira, na Amadora, no distrito de Lisboa, disse \u00e0 ag\u00eancia Lusa fonte da PSP.",
            "date": [
                "T3"
            ],
            "location": [
                "T27",
                "T28",
                "T29"
            ]
        },
        {
            "characters": [
                "T32"
            ],
            "description": "De acordo com fonte do Comando Metropolitano de Lisboa (Cometlis), o alerta para a ocorr\u00eancia foi dado \u00e0s 00:53.",
            "title": "De acordo com fonte do Comando Metropolitano de Lisboa (Cometlis), o alerta para a ocorr\u00eancia foi dado \u00e0s 00:53.",
            "date": [
                "T8"
            ],
            "location": [
                "T45"
            ]
        },
        {
            "characters": [
                "T25"
            ],
            "description": "\u201cUm jovem de 17 anos foi baleado com uma arma de fogo.",
            "title": "\u201cUm jovem de 17 anos foi baleado com uma arma de fogo.",
            "date": [],
            "location": []
        },
        {
            "characters": [],
            "description": "Ficou ferido em estado muito grave e foi transportado para o Hospital Professor Doutor Fernando Fonseca [Amadora-Sintra]\u201d, referiu.",
            "title": "Ficou ferido em estado muito grave e foi transportado para o Hospital Professor Doutor Fernando Fonseca [Amadora-Sintra]\u201d, referiu.",
            "date": [],
            "location": [
                "T37"
            ]
        },
        {
            "characters": [
                "T30",
                "T32",
                "T40"
            ],
            "description": "\u00c0 Lusa, o Cometlis adiantou que as causas para o incidente s\u00e3o desconhecidas e que ainda n\u00e3o foram identificados ou detidos quaisquer suspeitos.",
            "title": "\u00c0 Lusa, o Cometlis adiantou que as causas para o incidente s\u00e3o desconhecidas e que ainda n\u00e3o foram identificados ou detidos quaisquer suspeitos.",
            "date": [],
            "location": []
        },
        {
            "characters": [
                "T41"
            ],
            "description": "Por se tratar de um crime, o caso foi entregue \u00e0 Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) para investiga\u00e7\u00e3o.",
            "title": "Por se tratar de um crime, o caso foi entregue \u00e0 Pol\u00edcia Judici\u00e1ria (PJ) para investiga\u00e7\u00e3o.",
            "date": [],
            "location": []
        }
    ]
}